[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2110）

fast

ｓｌｏｗ

阿記

魚拉突大波cashed

究竟一個人要幾撚無恥先會叫人買修咸頓同中岸水手

mu 4:1

阿仙奴真垃圾 成晚上盤得佢搞笑

賤種阿狗食屎

屌波白仔係咪要空難

般尼6666666

新特蘭腰斬？

修仔食撚屎啦

Rb

華倫99999999

阿

阿妓肯入未

rb 輸鳩埋本身垃圾就算啦

阿仙奴主場都踢到咁撚柒

到你利雲斯頓俾多粒

阿真係

唔買曼佢大炒 買阿正常波又唔中

吹插水

最緊要聽朝

我鏝強陣?

81分鐘7.5都未足水

垃圾阿狗

水晶ng

白禮賤種 追和都冇力

獌真係唔敢買

白禮頓對住個龍門射啦屌你

屌你老母啦 白禮頓

暴2 more c pls

曼2more c pls

明明中腳

12.5s 得1.63點買

刷唔刷角輸多球啦白禮

1:0

西咸白仔瘋狂刷角未

阿狗真係要嬴波輸盤

比多粒啊！

阿入多球

1:0有撚用,入多粒我當你神咁拜啦on9

阿1:0

仲有時間

我阿

我廠快入多球

阿狗 fg 大波cashed

真係贏波輸盤我屌你老母

白禮隻船咁大都係收皮嫁啦

阿 next goal
頂住win，開埋2:0就fat fat

拖仔！

入多球啦 屌你老母

車狗上場豬波 信鏝?

一跟就豬 豬左4k

阿1:0頂實夠了

精工-1C

啊狗入多粒 白禮追和

贏波輸盤撚鳩賭仔

west ham 888888

阿 fg cashed

修仔呢屌

阿入多粒Ok?

軌對鏝
打算買大波大角

🤔

我廠快入

阿半格我穿呀

阿記比多球一世球迷

修仔都買 抵輸啦

我廠快比多粒

買左白禮 搵人驗我腦

上 阿狗

屌你啦

啊ng

大家齊心

買車仔係唔係會標籤做懶獨特？定要驗腦？

阿777777777

屌你都on99 懶型懶獨特

細波

阿入多粒兩世球迷

準備

阿比多粒

阿妓請遠離角球旗

阿 和主都叫緊糊 頂住

阿要多球，冰角！

曼刷角啦屌

阿入多粒 即刻扮槍叫

有冇人要羅馬

我廠入波做多二百年球迷

7.5s頂到扮阿妓叫

阿記fg回左血 多謝

同路啊 巴打

阿入多粒我買阿波衫

5分鐘入多球 快

好伏

無迪施高

屌你老找諾域治 死全家啦入2球比人追2球

跟

白禮追和 啊仙入多粒

垃圾白禮 唉 希望你降班

你阿迷都冇阿衫 不了

白阿永絕殺

黑哨

白禮十射0中？

請問白禮入球未

有無人要安治

阿贏盤啦

仲要係保頓

阿 屌你老母攻啦

阿妓贏波輸盤正一仆街隊

新特蘭嗰場咩事

阿狗gg

花仔下場買咩

阿入多粒食半格都收貨

究竟有無奇積

阿快入

穿盤呀

屌你諾域治咁都俾保頓追和到

阿7.5b cashed

阿補7補到入

白禮絕殺未

白禮頓笑話

補7咪又係入唔到 垃圾

7.5s咁都爆 dllm

7分鐘快入多粒

卡迪夫收錢的

13.5b 14.5s 正

曼城角大

白禮 列斯 卡迪
3中2都要輸哂
買左白×列 屌你老味

papa好醒

西咸幾角

鏝 平半派錢波?

iwobi個垃圾幾時死 打反擊下下斷佢

卡 14.5s 奇蹟生還 mama

阿狗 2:0 ok?

ok

本身諗住收半

白禮有12m射未

13中0真心笑死
格雷又16中0
兩隊盲人咪撚踢波啦

邊場補7

太撚易了
唔撚明點解有人買修仔同中岸水手
弱撚智？

要羅馬了

阿1.5S Gel

獌狗60分鐘停角到完場

阿妓

唔撚負皮我呀 出撚咗水ga

垃圾白禮頓手 睇撚到嬲 唔撚賭啦

卡夫 14.5s gel
阿7.5gel

阿奇蹟兩c未

西咸cashed

西甲俾多粒OK?

同路

車仔想一女

般尼角球又變皮 唉

屌你老母垃閪圾白禮頓

阿應該無了

allin gun

有無手足要斯巴達

秋蛇！童工

西咸幾角完

今日半燈 睇路

8c ft

13射 0中龍 垃圾球隊

星期6真心爽 好耐冇試過6連

阿狗2:0唔到就1:1

有冇人知腰斬左場波會點
2串1串左新特蘭個場大波踢到76分鐘話完左

大家點睇鏝個場?

屌你老母iwobi!

贏

當0 好似係

白禮重傷 反省緊

今晚最後強隊深盤巴菜OK?

閪維咁都可以中柱

我都想知 我都有串

平半派錢?

唉 贏波輸盤

1倍過關 當你中單頭

車 你半晚追得返啦

阿狗依七分鐘係到做咩

我廠然波都開心既

一球又係贏 兩球又係

有無手足要羅馬

Sor當1先岩

有無人要羅馬？

賭博既野我冇興趣

屌您老母，又差一角on撚9

羅馬冇迪施高

係都算 都有4關中到

一球係手，好合理

羅馬

屌你老母呀 義和b

車曼好睇唔好食 skip算

你仲有邊關？過到嗎？
如果x1都好，都算過到

7.安馬哈卡拉卡

屌你 西維係咁射柱

頭先追左 但要反省下出左啲咁既水

乜黎

Agree

唔係話羅馬唔得
佢前線出好多後生仔，呢堆後生打都同國米打成2：2
但賭博性太大
不了

羅馬上盤x車鏝角大

其他關都過到

西甲刷角啦屌你老母

唉 仆街白禮

安馬哈卡卡拉先岩

布拉加 羅馬

安馬哈奇拉卡先岩

角呀屌你西甲

西維你唔入就比人入啦屌

珍

今日不易

求華倫連c

羅馬半細

西甲場場10角 屌你老母呀？

有冇人鏝同路

鏝個陣咩黎

出夠10場撚夠你班傻仔就唔出架啦 繼續叫kai蛇啦

屌 兩隊加埋28腳就得一球

西維幾c?

今日d角 派錢比馬會

車曼兩邊都冇個正選前鋒

0c

兩邊係咩陣黎

比多角啦屌你西甲

西甲仲有1角刷唔到 全家仆街

最後10蚊

有無人見到呢條柒頭出內地名就買咗對家

鍊成陣

羅馬fg

咁多傷停補3分鐘 一買角大就係咁

華西成隊仆街啦

華倫快降班唔好害人

買囉傻閪

1-1

夠做啦

華西榚

華西cashed

1-1 碌地呀拿 西維抵撚死

西維爾笑撚死人咩

Goal 華倫ng cAshed 大波cashed

入乜撚 要角

車曼睇即場算啦

國父癲

水呀國父！救國呀

我屌你入乜春華西

祝中 我了

執左幾K

好呀

gun

小注GUN

有無車2.5s

祝中

斯巴達半大

等高水羅馬fg

玩命

又差一角 你老母西甲真係痴撚線

等到幾時

明亮反底

國父出水

最後一分錢都要針

一分鐘

國父會出水架咩

角球惡賭過入球大細..入球大細都仲有方向賭角球真係睇運

間中出現一下就可以長時間出現實比人jer爆

係咪買盤多

依家次次都要check 係咪真人

曼城讓平半好抵買

華西都無人落飛你都買?

買左羅馬2.5s
時間過得好慢

法蘭克福？

其實係得盤最少運氣成份
大細同角球某程度上係賭球員
咁去返賭馬算撚數

一早block左假個條友

完全封鎖假人

我只玩即場大波 連細波都唔買

1點1點半全上盤

講多啲啦 敵人狗會

80分打後只要覺得仲有波就會主客ng買齊，所以一般八十分鐘有波入我就收2注

鏝降盤喎
我估super

主客都買？

我都係覺得係 呢場skip左

我車唔好衰比人睇

大細波其實係有莊家操控，捉到路都幾難輸

曼城

似鏝win 1粒
食車仔半一初盤班人半格

有咩問題?最後10分鐘多數2邊都高水

羅馬中

之前都講曬唔再重覆喇，只要比時間去睇識忍手唔場場都買只會贏多輸少

Rome 1-0

Goal

你係場場80後先決定？

屌 仲諗住高水啲先入

Kai蛇又中秒收錢

羅馬ggggoooaaalllll

Thanks

我都係

80分鐘兩邊都起碼3倍以上，當然我係好有信心有波入先買

追追下post就入左

不過馬會唔係場場開即場

Me too

身為軌迷 覺得輸硬

大師兄歸位了

車盤定鏝盤

教未

鏝已經無左兩個主力

真車迷係唔會買車仔的

羅馬請立即停止進攻

諗住買卡利亞里盤
好彩skip左

華倫呢場半場休息我講過1.5b值博，80分鐘打後西維又無轉攻為守所以有信心點都有一粒

Sick book

再追羅ng?

早幾個星期已教 唔重覆喇！呢個方法睇南美波比較準

要好熟隊波
我成日追細

阿古路好傷唔傷
呢排先傷

仲度緊串邊場

鏝城回飛回到上天

唔係馬後炮 估到會炒番幾注 所以縮哂

巴塞

切爾達受讓好抵買

呢場似哥狗試陣試出事個D黎

仲有冇心水

跟足針哂 針完縮哂注先中羅馬低水

維拉贏既機會係零

作為車迷，真係好想all in鏝城

唔係馬後炮 估到你會炒 所以買左你對家

羅馬第2球試試先

睇盤好似鏝會輸
但鏝技術上好似冇得輸

絕對認同

一樣

車仔高水fg 要了

我就純粹睇大細波數據同教練部署，有時候上半場456完，數據話有大波但場波十幾分鐘都妹下妹下我就會避

街蛇, 車鏝點買？

羅馬 角大jump

唔買曼都唔敢買曼對家

哈化角大有嗎

8.5s

佢買車fg

好耐冇貼過

小注睇波算

曼城
海倫芬

大賽好似唔洗睇盤
再者睇盤都未必準，特別係多fans既大球會
岩岩盤話阿記贏盤，結果輸盤
岩岩盤話曼聯輸盤，點知炒人4-1

曼城要了

呢場你估中定唔中先

做乜依家開始會遮number

買mc win law

點買

有無手足要曼城

曼城應該博和波多 玩無鋒陣

突然曼城變左船🎊

好難決定

好多

車主場輸0:3

首名入球柏度洛迪古斯

車仔曼城個場 角大黨召集

做乜mc大船

鏝城號 準備登船

小注都5k

有種好驚既感覺很
講完變左船

10.5b 玩命

曼城角大
法撚 fg

鏝太強勢

最驚大船 希望齊贏

車連狼都輸 點贏鏝

鏝城Gogogo

不要再說了

車仔fg

見到佢地之前話好多想買車
但點解我覺得依家曼先係船

係囉

今次真係好難跟得落手

車迷都係咁話

通常冇乜人信就中

絕對係鏝fg

鏝勝落飛

因為睇盤係車 回左兩個盤
但個個口裡說不 身體卻很誠實買曼

熱狗1.68

Lm mc fg

呢兩季曼城點都大船架啦

曼城無亞古路=屎

啲barcode仲密過我啲鳩毛
2.5s點頂

讓半一變讓平半
唔係太多人買車咩

依排韓仔幾fit 想買佢首名入球

要埋我愛隊維拉fg

仍然是曼城盤嗎 ？

無阿古佬連輸兩場盤

點解熱狗可以咁低水

上啊鏝

車上場幾多人中伏 仲敢買咩

波既莊家可以任set賠率 唔係賭馬玩彩池
無人知d飛係真定假

呢場睇好過賭
賭都賭角球

鏝禁屌

阿無補飛真係柒左 深盤真係要補飛

Hazard 入波未

所以我淨係買左世三首名睇波算

特別事項入球都有3.9

Sick ball

鏝差啲

賭角啦

睇左10分鐘已經知10.5b crashed sleep

鏝 睇好你啊

1c
鏝

同埋買鏝嘅原因係因為後防有雷斯條傻閪

鏝 咁都唔入

1c

阿記唔爭氣 斷我3串4

羅馬 8.5s
車10.5b 上啊，對你地有信心

鏝上啊 上盤啊

上呀！今日雙曼齊贏

熱炒車個場都係買車中伏

嘩 鏝升盤

想問點解仲有法國盃踢

一班矮仔跑跑跑

呢度d狗好多

玩命
Corners 9.5 10.5 b
Goal 2.5/3b

羅馬goalll

roma

卡利亞里 0-2 羅馬

羅馬20！

屌你個斯巴達肯入未

羅馬好波

羅馬半細先jump一注 2.5s準備跳

Hazard fg crashed

哈化

我又唔係賣料純粹分享一下自己嘅心得照樣都係比人狙擊 所以都係間中出現一下就算數

羅馬 街仔中

車比人禁屌到

羅馬你今日又咁正氣

羅馬 -6c

有冇人有link

個William hill database 燈撚到
同佢同路半場就差唔多爆

斯巴達12m

海倫芬

last穿盤
拉素 熱 巴塞

DLLM sane慢撚到

心態正確

無迪施高都咁惡

我曼入未

就入 俾力

斯巴達ggggoooaaalllll

車仔 維拉

sane 好快..

入波未啊鏝 猜猜猜

啲Jer狗係咁架 多數係啲傻閪TG爐狗
Post都未追齊 得閒上下水就屌你賣料狗

拉布入球
鏝

切爾達半客

車FG

曼城快456軌=~~~~

支持

上季鏝對轟 屌撚到轟半場0射

羅馬半一穩

有人狙擊你咩
我唔覺ge，d人jer我多

羅馬有機開3.5

哈化fg

夏薩特fg jump

鏝慢番

Block左

俄仔3c

轟平安鐘有排禁

開7，好難買

切爾達受讓

悶 鏝快返啲得唔得

哈化刷c啦屌

G chi

10s

對上一次入波已經係10月7號

車個場啲角係晒下半場

仲有幾場深盤 kai蛇岩？

加油啊鏝

冇角

下半場先刷

Kai蛇手持緊咩

午餐肉

韋利安同sane咁撚似樣既

鏝2c

已經踢緊半場足球 都未入

有無清有車鏝link
我睇緊嗰個好lag

拉布

同路 但諗緊直入好定點

鏝好似1分收貨咁

thx

屌 del完個球探dl唔返

法蘭哈化 我命令你地立刻刷c

感覺軌防守好勁

想G
沖完涼跟唔切個進度
Miss左羅馬 FG NG
見到車仔FG
其他唔知

維拉

我諗住等3/3.5 2倍先小注，再睇情況再追唔追

雷b會自爆

收到清，唔該晒

維拉fg?

希望係咁 開個上盤俾我

車仔2.5s 傻仔都識買

錫紙炸左兩次

2次唔中

錫炸撚咗2次

咁都畀車救到

3c

車 血肉長城

曼差啲

我轟頂撚住

雷斯own goal未

大獲 過關串左車仔下盤x切爾達下盤x法福平手
今次仆街了

咁都唔中

贏硬架咩

4c

刷角入波

當azp廢架咩

Sane好似腳軟

咁都唔入... SANE

Diu

食左角

球探fake 角

希望訓醒收錢

車fg
哈化fg
羅盤
羅對家第3球

買左就信自己啦清

下半場換走sane俾返阿古路出黎啦

車仔累了要瞓下地

Gun

大衛雷斯wtf

玩撚完未起身啦

後備名單有？

荷甲半場入埋就好了

車仔不會輸

禁左但dl但load唔到 唔知咩事

冇

入我曼fg先

維拉fg呢

唔要維拉了?

鏝 4c

屌你老母阿仙奴

4c

Sor 以為有

車fg
哈化fg
羅盤
羅對家第3球 「補飛」
維拉fg
多到唔記得

斯巴達勁撚到

法蘭腸 4C -6c 快刷

1.5?

車俾人㩒屌到

鏝入返球睇吓先啦

維拉半0角可以去到幾遠

拉布鏝

都話阿古路傷左

屌係金沙揩左成皮，啱啱賀芬咸盤揩左250
好彩羅馬fg同ng回左少少血

重心 卡利亞里3

食金沙朱古力都食到成皮

法蘭 鏝 切達 快入
(好似同kai 巴對哂 但唔理

荷甲仔好波

所以賀轉買fg

轉左個下跟唔到

想知點睇巴塞

哈化1-0

哈化goal

哈化10

多謝Kai蛇

安治red card

俄仔又12m

多謝街蛇

Sane踢波真係無咩腦

車仔場波似和波

買左哈化盤點解仲未收錢 明明入左波

車仔0起腳
點fg

切爾達goal

維拉利爾 0-1 切爾達

車路士 1-0 曼城

goal

10

屌 鏝城....

車仔goal

車goallll

？

車仔 10

轟goalll

車goallllllllllll

屌你

。。。。。

下 車 ？

曼城船.....

鏝城

車！

Kai sir

Kante

車仔goal!!! kai sir!!!

秒入

一射一中一入波

毒撚好波

爭卡3goal

邊個唔信我轟

重注左哈代化同轟 冇錢所以買唔到維拉

就完上半先入波係咩玩法

有無人可以答我

真係車.....

又係sane個仆街

輸2場唔出了

靚撚到

屌你好神

KANTE

死毒撚

Sane,. 愈黎愈回塘咁 攻又冇力 花招多多

Kai sir 重生了

696反cup未

Kante又毒笑

cup了

車234未?

Mark又唔mark緊啲 DLLM

kai卡又開始旺了

車win @1.84

法福 追和先

鏝快刷角入波

屌你維拉想降班？

all in ed

哈化都入埋

街蛇勁到。。

DlLm 想鳩多一次你臭鏝
主勝杯 3.8 !

哈化6c 加油刷

換撚走sane啦

跟左Kai蛇 維拉同 車Fg 等於冇玩過
Miss左哈化Fg

買鏝盤個d 依加客勝有3.8

有玩冇收姐

簡迪今場都差 成日衝上黎 傳波又屎
又比佢入波先

Btw Kante First Goal有冇人買中 想G幾倍

咁樣入返粒靚嘅信心返哂黎啦

反cup

曼城俾垃圾車破處？

冇腳好波，一野就掛網

車仔9.5 大

和波！唔中搵我！

等街蛇指示

軌鏝
上半10 goal
上半 4corner

預計下半
12 goal
11 corner 完
估錯就會捐錢$100比馬會

Kai sir既角。。。skip

羅馬刷c

曼城大船都沉到...

一個二個都大飛曼城
真係嚇親

連登開出既大船通常都係鐵達尼

曼00已經刷c 落後仲唔狂刷

10.5b 鏝一定狂玫 係咁刷 下半場至少開8個

屌又唔記得禁回覆

維拉第2球

上面

仆街買撚左法蘭克福

車狗9.5大好吸引。。。。。。

G chi !!!

1.5 不了

第二第三球ok?

冇買

keep住咁

此reply 請各位見證
估錯會找數

比我ok？

羅馬似有第3粒

主第三入

曼城9.5大

羅馬咩事

roma seems handball

屌 羅緊出過8.5

重down試下? 我都係今日down down到一半都有卡住咗但之後冇事

羅馬2.5大

試左好多次了 明明12點仲dl到

試下用android 機啦

曼城比人狂掃 反勝

應該反勝到

鏝9.5b corner @1.77
係咁跌

羅馬果球咩事 點解無12碼既？？

MC 9.5B

卡利肯入未

要禁制了 HEA左半場

羅馬入左 11.5 b

我都重注咗

唉出多場
8.雷恩 重心

0-1 布

車仔下盤gel定頭 泊佢老母大巴

同路丫 真心唔知咩事姐

布拉加！

買左羅馬盤
係時候補返注主隊next goal穩陣d

維拉求下你反cup

仆街了 球證買左細波

卡利省到對家手指睇var判冇12m

有無師兄買左哈化盤仲未收到錢？明明贏左1:0

未踢完

快啲追和先啦鏝

第一日賭錢

呢場穿盤要贏兩粒

完場1:3喎

我場法國杯咩事 冇消息既

升返@1.83

因為馬會走數

屋企冇Android機

9.5B jump

屌維拉0:2

唔追維拉了 廢到

維拉ng 88

推左三場 爽到

Kai蛇愛隊唔掂喎

維拉廢到

羅馬goal？

Edersin 撥去底線啦

Sorry，以為計半場

求其買平價機
不過唔好用支那機

又黎

鏝唔夠膽買角大

真膠定假膠啊

早d訓啦

車仔-8c

維拉笑死人

仆你個街0:3

我曼入波未？

維拉0:3

拿蛇重注左
睇黎要跟了

維拉0-3
驗腦先

車諗住0c到尾？

仲要讓人 呢場易到

終於dl到

好彩冇跟到第二球

切入完1球 仲有1.9 轟左落去
派錢波

維拉,悉尼

法蘭ng

鏝冇波掂

羅緊整多粒先

鏝... 我係咪睇錯台 比人禁住攻？

法蘭針

軌個戰術係咪改變左？

秒

秒goal

講完我自己都未買 買第3球了

炸

10喎 goal乜

跟唔切

炸左 有機

Fake

垃圾鏝 入波未

屌羅馬個場兩邊射幾十腳先入得兩球

唔入對家入

Fake左更加要法蘭

炸左對家

終於換走Sane 係時候反cup 1-3

5c

越左成兩個人

-5

真係要驗腦
垃圾維拉

66666

今日我揸旗

又刷

6c

Blacklist dklm

DLLM半場就要開始換啦 條垃圾

維拉追和

快手10

我轟守撚住 please

Arm

dklm點讓人半一

無野買 屌下波

-3

DLLM 鏝反勝派500

耶so廢d

7C

卡利goal

Ok

Ccccccc

痴線7c

Lm

維拉利爾,悉尼FC,RB呢3隊垃圾

換左辛尼都咁刷得

Me

lm

快手整多3C 輸都輸少D

卡利1:2

跟左 豬左

卡利

-2

-3c

車仔會和

-1

冇買角大驗腦

好彩補返注卡利ng

街蛇好波!卡車哈中晒

1-2羅馬

刷到傻左？

痴撚線 幾多連c

繼續刷

唔好掛住刷角 入波啦

半場得4

Kai子中到傻

-1c

邊個話我出角唔好跟

仲要法撚？

3分鐘5c

羅馬第4球 比我全格

Kai蛇

全跟晒 多謝Kai蛇

咁耐先第三球都嚇到瀨

走數爛賓周

法撚比人屌死

5

必須見證

法蘭 買你又輸 屌你老母

法蘭快刷c

我都手持羅馬盤，卡車哈3串1回血
法撚ng仲要唔要

快d比多個訓

又中。。。

刷晒先講啦

羅馬半一x鏝車角大叫胡

想派無得派

No gel 重心注嚟

Gun左

-1gogogo

60分鐘都未追和
上盤針了

法撚 曼 齊刷c

30分鐘唔好話4角都冇

法

-1C

祝福維拉利爾空難

法撚刷c 布拉加入多2粒

有冇人推幾口然後推左落鏝到

曼刷角就會入波了

西甲唔刷俾人刷啦

百屌鏝成材

呢個post有事前飛睇

推左落我轟度。。

曼法齊刷c

法撚

法撚你追和未

法蘭！

感覺曼城會尾段再刷角

封盤？

軌又有傷兵

卡利兩紅

卡卡西2紅

法撚主場龍黎
作客就

羅馬入多粒比個全格ok?

球探壞左？連紅兩件

羅馬做咩

曼杯？

1：2

西甲唔刷俾人刷啦 英超冰角

球證好唔鍾意卡利

錫入未

2:2

嘩 卡利

卡利2:2

2-2

屌

爽

咩料

可以報定警

法蘭屌到你入

哈

好彩補撚左

鏝刷角入波未

2-2羅

-2c

上盤咁都針痴撚線

快撚d追和ok？

屌 羅馬

羅馬食屎啦

下，紅兩件入波?

ON9 2:2

做乜撚野

Kai sir咁撚勁

角球同盤 我揀左角球

假波

戰神卡

cls 2:2

假到你

意大利黑手黨 出手？

cls

咁樣都輸

你隊羅馬好撚彩係要左你半主。。。。

今晚啲波針撚到

鏝拉完布未

羅馬真係不成材 好彩無買

意假名不虛傳 主ng cAshed 3.5b cashed

強制和波

半客至啱

做咩 on9

屌你老母 意假

龍門球一開出去 無啦啦變主單刀

呢場波真係好能得人驚

咩料大佬
無買都覺得痴線

羅馬 爆我半細 2.5s咁開心 有報應

姐兩個仲入到

羅馬假撚到 屌你老母

假到咁點賭呀

全力支持鏝cup

鏝反勝未

力做和波

做乜撚野羅馬場波

鏝

法蘭，鏝

羅馬無買想知咩料

仲乜撚野事 cls到呢
假撚到喊

宣布 black list 意甲

ON9羅馬=.=

犀利 勁到

買咗羅馬嘅你有咩好講？

想睇

假到咁 仲衰過潘頓拉馬

最尾10分鍾入2粒

法撚好波 繼續刷

意假痴撚線

屌你老母

唔怪得知半場3.5b 咁多飛

係咪有新球例 紅兩件可以直射12碼

關我咩事....

10c
Cashed

等11c

法撚9.5gel

10c
多謝kai蛇

10了

法國買完阿狗盤就開始黑仔，手持羅馬盤，曼城-1同fg 呢三場波一野就輸曬啲錢